「集氣」入黎一人一句鼓舞既說話

Victory, victory at all costs.

千其唔好放棄

當年英國比德國打到仆街 圍困孤島都冇放棄

投直球吧